知唔知點解要苦戰二十二年？

政府殺人強姦
白色恐怖

過兩日 啲人就唔理
屌係囉死黑警又殺人 就算

抗爭者要贏 定要道德高地？
塞鐵阻路 比人無限放大

個世界就係咁
不擇手段永遠都係贏條街

咁我地係要贏定要高地？

定係要不擇手段 咁將政府高官 黑警 用我地既方法
阻止佢地繼續殘害無辜市民？

問下自己